22歲女最長便秘30日 長年便秘持續肚痛腹脹 做切腸手術驚現10kg巨糞

便秘是都市人的常見問題，嚴重的話可能會影響生活及長遠健康！近日就有一位22歲女子，自小就便秘困擾，早前因為嚴重的便秘而持續肚痛、腹脹，甚至沒辦法正常進食，經醫生檢查後發現患上了特別的疾病，要切腸才能解決。

綜合內地媒體報道，黑龍江省哈爾濱市有一位22歲女子，自小就受便秘問題困擾，自出生以來就飽受便秘之苦，沒有一次排便暢順。最近愈來愈嚴重，近10個月以來，最長試過30日，即差不多一整個月才成功去一次大便。

她要經常灌腸才可以有排便，但生活中有持續肚痛、腹脹的問題不理會都不是辦法，最近3個月甚至無法正常進食，她的體重下跌了約5公斤，她就去求醫。

醫生發現她因腸道長期積聚毒素，令面色晦暗、萎靡焦慮，而且她還有嚴重營養不良，腹部膨脹得可以看得見腸道的外形。

身心健康大受影響之下，醫生證實她患上「成人型先天性巨結腸症」，需做進行結腸切除手術以切除部分腸道。她的腸道積存大量糞便，手術歷時約2小時，醫生從她的腹部取出切除的病變腸部，長近2米，重量有10多公斤，在場醫護也被也被嚇呆了，形容它猶如一條「巨蟒」。

哈醫大四院普外科三病房主任劉昶表示，女子所患的病在臨床上較少見，往往會引發頑固便秘、間歇腹痛、腸梗阻、營養不良、中毒等症狀。女子在接受治療後，現在已經康復出院，調整飲食後，亦可以有正常排便。

台灣馬偕紀念醫院兒童腸胃科指，初生嬰兒通常在24小時內解出胎便，並且進食。如不行，就要懷疑此嬰兒是否患有先天性巨結腸症。症狀除胎便未解、便秘之外，可能會有腹脹嘔吐現象、腸炎、腹瀉、發燒、脫水等敗血症的現象。

先天性巨結腸症大多只出現在少數小兒身上，是次22歲女子所患上的成人型先天性巨結腸症實屬少數中的少數。大家有便秘問題又怕患上更嚴重的病時，就要盡早求醫了！

點解冇高清圖

靚女唔會屙屎

佢個口一定好撚臭

[便秘］一人一個痾到屎既方法

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人哋就陀仔，佢就日日陀住10KG嘅屎

依d就冇圖

樓上

傻仔

一定口臭到仆街

上面張圖，一野界開就爆哂d屎出黎

見字食菜

第一張似巨型珍寶腸
第二屌 咩野嚟

賢者之石來
屌咁就浪費晒

個post好撚臭

講還講唔好貼相

潮文

哪兒來的屎

我入到黎竟然無圖

女: 我體重咁重但係睇落仲咁瘦,實係天生麗質

第二張係咩黎

異形

咩黎

屌你老母樓上po乜相呀

那兒來的屎？

第一日便秘潮文呢？

靚女唔呵屎
個女仕一定好靚

廿年嘅屎點塞晒入肚

痾唔出屎的第1天
感覺不太好...不過無理...

痾唔出屎的第2天
和女友談到2日無痾屎...她叫我食多d蕉..

痾唔出屎的第3天
周身吾舒服...不停食生果飲凍水了...都無用..把口有陣臭味

痾唔出屎的第4天
曾嘗試去廁所谷屎..不過無作用..面部谷了一兩粒暗倉
同事笑說道 : ha..你把口好臭wor !~

痾唔出屎的第5天
同女友做愛..濕吻時,女友說我口氣難頂,拒絕同我kiss..只幫我手淫草草了事...

痾唔出屎的第6天
買了甘油條...用後都係無作用...只bid到小小屎碎同屎汁出來...

痾唔出屎的第7天
面部嘴唇對上位置,生了數粒暗倉...早上剃鬚時更不小心割爆左一粒暗倉...血流滿嘴角...同事也開始埋怨我口臭的問題了...

痾唔出屎的第8天
女友拒絕了我的性要求..她和我出街..對我說 你個身同口氣好臭..塊面好多粒粒同暗倉..好難頂...叫我盡快去看醫生吧! 那天約會,我買了iphone4給她後..她便一聲不出走了...

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

痾唔出屎的第10天
女友多了很多籍口拒絕同我出街..後來她sms對我道..你而家身體成陣屎味谷出來..好難頂..塊面又多濃倉...我真係接受吾到lor ...我諗我地要冷靜下..

痾唔出屎的第11天
公司同事聯名寫email給老細投訴我身體發出烈臭.....影響工作士氣..卻send錯了給我看到...那天下班我決定去看醫生..食了藥都只係痾左小小屎碎

痾唔出屎的第12天
email..sms 打電話都找不到女友了...晚上我在她公司樓下等她..等了半小時，有警察過來查問我，說有人報警受到跟蹤及騷擾.... 我知是她報警的..當時我眼淚不停流出來了.....

痾唔出屎的第13天
老細email同我講..公司生意不太好要栽員...願即時補兩個月人工 不過要我即刻走.....當天下班看見招職公司登請人的廣告...我看了眼淚不停流出來了..

痾唔出屎的第14天
身體發出強烈屎臭...面上長滿暗瘡..膚色己呈啡黃色..從FB看見女友info寫住..和XXX穩定交往.還用iphone4和那xxx自拍...她原來和另一個男仔一齊了...我眼淚不停流出來了...

痾唔出屎的第15天
痾得出屎了! 痾得出屎了!!!!!還痾了很多...我開心得流下眼淚!!不停流出來....可惜一齊都太遲了....

仲勁過呢個

成條腸割出黎

把口同屎坑一樣咁臭

入黎就係為左睇呢個

因為唔知咩黎 完全唔核突

第二張話佢界開有異型爆出黎都有人信

仲要陀兩個咁重

篇文都冇話佢係

人體入面嘅

慎入！！！

第一張：

第二張：

D醫生咁開心咁影相嘅

異型

好撚臭屌

嚟d就高清大圖
其他講靚女嘅po就hello moto

初生嬰兒通常在24小時內解出胎便，並且進食。

點解第2張塞得入喺身體度？本身係咪幾百磅？

無屎圖

條女一定好靚女

醫生最開心 學野就係呢個時候

搵勻成個po一舊屎都冇

條女咪冇左條腸?🤔🤔🤔

睇完個post 即刻去咗屙屎

豬大腸

你唔好痴撚線喇 年中咁撚多依d肉撚酸圖

啲農場文又有新標題可以用

長期便秘！？體內或藏巨蟒！
長期便秘！？體內或藏１０公斤屎！

一出一定臭死

食屎大

咁條女實好靚女

真人版國會議員

食麒麟果la

童年回憶

咪就係條大腸囉。

有咩可能大到咁

黑龍江發生 但幅圖咁似外國既
我老閪都唔信係強國有外籍醫生

屙緊屎睇呢個po

美國超級肥婆

戴曬口罩都見到人開心？

本人係醫生傳心師

好耐冇睇過

靚女唔痾屎

馬匹會患上唔知咩絞腸 要做手術拎d屎出黎

鬼佬醫生？

建議徐生你食返幾粒壯下陽

中國巨腸
btw 廢john已block

仲有無link睇

等二張唔係馬腸嚟㗎咩

唔柯屎就係靚女=/=靚女唔柯屎=柯屎就唔係靚女

22年先睇醫生 好野

鱷魚🐊？

放低廿斤

同問，呢d唔係一定有高清大圖嘅咩？

好難想像佢確診到排隊做手術等左幾附

唔使客氣喇屌

真係唔好輕視便秘…
試過有一次坐咗喺廁所坐咗幾個字，個肚係一直痛想痾出黎但係痾唔到，feel到係塞咗喺個出口要好用力推勁辛苦，甚至有諗過要call白車去醫院
最後死頂痾到出黎係feel到個屎眼係開到好大，痾完睇到舊屎係好似罐頭湯咁大舊…
一痾完要攤上床休息咗一日個屎眼先唔痛，真係從未試咁難受

屌食食下飯見到個胃即刻轉三百六

怕徐太頂唔緊

有就話呢D圖就咁撚清
無個陣就問點解無高清圖

黑龍江變咗鬼婆

諗起alien嗰幕

有咁多屎仲瘦得落